【老婆的視角】郭可盈晒老公半裸相 51歲林文龍騷澎湃胸肌

根據勞工及福利局局長羅致光的「60歲中年論」，現年51歲的林文龍就快踏入中年，而步入中年的男人，相信最怕有大肚腩和甩頭髮，出道已經做小生的林文龍，年紀越大男人味越濃，現年51歲的他為了新劇《致所有愛過的人》努力操弗，郭可盈都忍唔住讚老公勤力，昨晚在社交網貼老公半裸健身相晒恩愛。
郭可盈寫道：「他實事求是，他努力不懈，這兩個月來默默地每天至少2個小時的勁量級操練，真是少一點毅力也不成！要放棄實在太容易！佩服你堅毅不屈的精神，欣賞你踏實認真的態度！就容許我偷偷的分享一張照片吧！」相中的林文龍半裸側身上鏡，胸肌和麒麟臂滲出汗味，網民都留言讚：「很敬業，內地的小鮮肉、老臘肉真的沒法看」、「帥到爆炸」。
被老婆大人公開讚美，林文龍留言回覆：「謝謝老婆！今天我必須要抒發一下心情#致所有愛過的人，要人尊重你首先要尊重自己！一直以來，我都很尊重自己的職業，所以我會不辭勞苦地去鍛煉自己，務求做到最好！」
林文龍和老婆郭可盈結婚15年，兩人育有8歲獨生女林天若，一家三口幸福滿瀉。而郭可盈的胞弟是郭可頌，弟婦是熊黛林，兩人育有孖女，似乎郭氏家族都旺生女。

好想奶

個女咁似舅父

唏呀唏呀唏呀唏呀唏

51歲黎講，算好高汁

好正呀
林文龍好靚仔

其實兩公婆撈咩
好似好耐冇野撈但又過住d 富貴生活

睇錯 郭可盈晒半裸相

郭可盈有錢女，屋企開廠，成千人規模

有錢女

講緊唔係普通乜乜才俊嘅 level
而係家族資產過百億
如果唔係咁有錢, 紅袋淋點會仆到嫁?

細個成日J郭可盈

遮時

郭可盈家境富裕，在四姐弟中她排行第二，姐姐郭可欣，弟弟郭可頌和妹妹郭可思，弟婦是藝人熊黛林，堂妹郭可穎為二人女子演唱團體B2前成員兼歌手，父親郭達昌做塑膠廠起家，與妻子陳玉蓮共同擁有五間公司，包括寶昌製品廠有限公司、易通玩具製品廠有限公司、可可有限公司、郭氏兄弟製品廠有限公司及力達投資有限公司。其在2009年更成立家品牌子「Passion」，生產塑膠CD架和儲存箱等，遠銷歐美。郭父在2011年病逝，遺下逾億資產和億萬塑膠生意給四名子女，長女可欣一直幫忙打理家族生意，而弟弟可頌和妹妹可思則分別擁有自己的出口公司和汽車生意，故郭父臨終前，曾要求郭可盈回家接管塑膠生意。

師兄講完即去維基起吓底先

郭可盈呢type熟女好撚正

郭可盈本身天然美女都竟然走去削臉 真係有啲可惜

唔好班門弄斧ok

其實林文龍同郭可頌有d似樣

咁撚型 cow死女